其實點解咁鐘意討討下論就鬧交罵戰

10個post 9個都係咁，點都要搵下地方笑人，好聲好氣交流下永遠都唔得。舊登依種風氣都無咁嚴重。

成就感 存在感 成功感
威 叻 疊馬
鐘意睇人死
證明全世界圍住自己轉

唔夠人講咪直接屌老母囉

個人冇咩內涵
唔識理性討論 唯有搵d野黎鬧下交

殺殺殺

thats child dan

立即有示範

咁都叫示範
唔怪得咁多罵戰

無咩eq，極自悲又自大，直頭想對方死。

依種討論心態係點養成？

有讀大學無讀大學又罵戰
討論下cre又圍爐恥笑
講下邊度好住又要串9人住牛屎地方

感覺係有班人係周圍整到變罵戰post